圖）有冇人買左暑期金多寶8000萬？

買咁少好意思貼出黎??

幾乎十注有9注都有個位數
佢一個都唔開就仆直

期數083同SMR有咩分別?
利申：從來唔賭錢

未買..

係咪成間公司夾份

好彩巴打提一提，
一陣決定出街買一百蚊電腦飛

一夜致富

做咩係FACEBOOK偷我圖

樓主中撚硬啦

睇落寫SMR果d係複式黎
利申：無做過馬會

巴打你個名係咪抄我，sosad

有米